[交換區] 有無巴絲有換7-11 杯?

小弟有隻布甸狗 想要little twin star 有無巴絲想交換? 想賣little twin star/布甸狗都可以 萬分感謝
Tg: cuphk2018